強國推出自動車是咪可以提升道路安全

話說今日喺街到見到有兩個強國人揸車逆線行駛
比AI揸車係咪會安全過比強國人揸揸

翻去做project 啦

老貓治癒gif

Hack左點算？
細個有套卡通 就係咁
啲車自己就圍撞
要派人射哂車頭同車尾燈先搞掂

支那人最鍾意用外掛。。。

仲有D行人亂鳩咁行呢？

人有人既炒法，AI有AI既炒法

管野走一